強烈譴責政府用「英國變種病毒」作出污名化

無恥!

港共：唔可以講武漢肺炎或者中國病毒，但可以叫倫敦肺炎或者英國病毒

武漢就武漢啦,浸吓鹹水就數典忘輩,唔認支那

污名化，政治化

新類型新型武漢肺炎

想轉移武漢肺炎視線, 屌

又政治化

傷害含BNO在內廣大民眾感情！

歧視喎

做乜歧視英國人

因中國武漢肺炎傳入英國的變種病毒

要叫COVID-19 2.0

某某地方病毒株是沒問題的

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

日本新冠市表示毒撚無人理

左膠出黎啦

應該用國際代號稱呼新病毒，避免地域歧視

完

公平啲
武漢肺炎。改
武漢肺炎。英國改

武漢肺炎。英國變異種

2020 冠狀病毒病

不應污名化任何一個國家

英國人表示憤怒

武漢肺炎算唔算叛國

瘋狂拎昨日既官論 問番佢

武漢病毒

武漢病毒自古以來是支那神聖不可分割的一部份

武漢肺炎變種

你Twitter 講仲好啦

隻毒係中國出世
即使去到世界每一個角落
都唔可以忘記中國身份
有中國病毒唔做
走去認做英國二等病毒
中國毒強大了 好失禮你咩

武漢變種肺炎
武漢肺炎就武漢肺炎啦 咁多野講

變種武漢肺炎

根本係隻病毒被發明出嚟果時故意整到隻病毒咁聰明

由武漢肺炎變種冠狀病毒

你首先是個中個毒

歧視

你首先是個中國病毒

@BorisJohnson

污名化
別有用心
助長負面情緒

倫敦新冠肺炎

肺肺 英肺

停飛 人地唔洗團聚咩

武漢肺炎 2.0

中國武漢病毒變種

1.照用原名
中國武漢肺炎

2.新型中國武漢肺炎(最順耳 新武肺)

3.變種中國武漢肺炎

4.乙型中國武漢肺炎
(命名簡單 再有大變就丙型中國武漢肺炎)

5.武漢肺炎 2.0

武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺

支那武漢肺炎變左種，都係屬於支那
沒有野可以逃出支那控制

同英國人講啦

跟本係生化戰爭

強烈建議繼續講武漢肺炎就得，官方一有反應，你就搬佢哋講過嘅英國肺炎出嚟窒到佢冇聲出

帶頭歧視 政府ho ball

英國變種武漢肺炎病毒

赤共生化病毒

Can we tweet to uk

So racist

武漢病毒變種？

必定予以堅決反對 抹黑英國

今天的我打倒昨天的我

點解要封關歧視英國人
搞亂哂d經濟 咁樣唔得囉
我仲要番工架

武漢肺炎英國變種病毒
簡稱：武漢病毒

陳肇始以污名化英國為目的既變種武肺病毒

covid-19唔係黎自英國咩

港共食相肉酸到

將祖國偉大的病毒污名化 是祟洋叛國的亂党行為
犯咱們國安法者 應當移交送中法辦

全名係：在英國發生變異的中國武漢病毒

要整條英文字幕片

英國唔聽話
P4
武漢肺炎變種
1月1日
BNO

武漢肺炎

屌你老母港共

Cctvb新聞都只係叫 ‘變種新冠病毒’

黃皮膚黑眼睛黑頭髮的中國病毒跑去英國鬼子家喊爹 真不要臉

陳無恥 ! 好快俾土共批鬥落台換支蝗

應該要

轉英文上twitter 一齊推tag 埋英國班友

我係中國毒呀Hi!

唔好俾我估中中囯其實一早已經變種武漢肺炎只係唔出聲當冇事

PIN THIS LA

袁狗政治智慧高過班on9

糾正佢，中國武肺去到英國後就變種了!

武漢肺炎 2021版
武漢肺炎 2022版
武漢肺炎 2023版………

去左英國都唔可以忘本
病毒流住中國嘅血